我宣佈唔好再討論投白票功能組別與否

唔好話我道德勒索， 但希望唔好忘記抗爭最基本原則
就係: 不分化不割蓆、不篤灰 不譴責 、有改進 可接受、 以及五大訴求缺一不可

就算你同我都唔會接受功能組別的存在， 但咁嘅情況大家都要絕地一鋪試下先， 到時真係得咗就用返特權法徹底廢除功能組別制度，同其他五大訴求最重要嘅元素， 尤其係成立獨立調查委員會徹查警黑暴行 、廢除所有違背人權人性嘅惡法、 向獨裁長官施壓撤回定義、以及全面落實雙普選

睇下你班水軍仲有乜嘢資格話其他手足係鬼係分化？

pish 2

pish 1

好快有人入黎屌尻你邊位

pish 3

冇話邊位喎大佬
唔通喺呢個困局下仲有心情內鬥咩？

pish 4

pish 5

pish 6

pish 7

pish 8

大把人有心情內鬥

鬼唔知依家咁撚多水軍喺個平台上面操控民意?

pish 9

pish 10

pish 11

pish 12

pish 13

pish 14

陣間凌晨又出晒黎

pish 15

投白票好，保皇黨最想要做到攬炒效果，下年林奠又有機會推23條

原來個個都喺曬美國嗰邊搞搞震

絕對唔撚準投白票，我屌你老母
呢啲咁嘅垃圾仲無恥過熱狗

push

同意，我哋唔擅長防守，不如講下點分化藍絲

一係直接講個真相出嚟 一係要比佢哋更加奶共

pish 16

pish 17

鬼的目的是引起對罵分化
要有獨立思考 ，聽其言觀其行

最緊要係保持自己嘅情緒智商健康 即使面對唔啱聽嘅意見都唔好即時地圖炮

你睇下你個POST 得我同你9UP咋
未放棄香港先放棄連登

所以就麻煩咁多位幫幫手推上熱門

鬼的目的是引起對罵分化
要有獨立思考 ，聽其言觀其行
最緊要係保持自己嘅情緒智商健康 即使面對唔啱聽嘅意見都唔好即時地圖炮

鬥到我都想潛咩都唔想做

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

咁就更加要將我呢個宣佈話畀所有手足聽

可惜推唔撚郁呀
乜尻戰術 反思POST都推唔郁

屌吖

pish 18

我都話架啦

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

唔啱心態就杯葛你

推多啲

pish 19

pish

呢樣大家都要記住

pish 20

pish 21

pish 22

pish 23

pish 24

pish 25

pish 26

pish 27

推呀！！！！ 其實跟本兩條戰線唔洗拗！覺得可以試就去！兄弟爬山

杯囉杯囉

反問熱狗派：原來我哋仲有分化本錢？

每次選舉前都會大量白票五毛體制五毛出各種奇招叫人唔好參加投票
上次大勝係因為個個見到依堆五毛即刻圍住黎屌，基本上屌到班五毛連刷正評圍爐既機會都無，無受白票五毛影響投票率高所以贏

只要今次大家再合力d唔俾班五毛有發功機會，立法會選舉唔係無希望既

有個方法我發現幾好，一見到五毛白票/體制怪論，早d爭第一版留言留個good morning sir/good night sir之類加不推文，五毛個post就基本上廢左武功，大家可以試下

反正呢度唔撚歡迎情緒智商低下嘅分化撚

熱狗資格講分化
因為熱狗並唔係民主派， 即使成個陣營發生乜嘢事都唔撚關熱狗事

roger

咁算唔算內鬥？

純粹係見人戇鳩就戇鳩嘅戇鳩效應

咁白兵又係邊位

推呀

純粹KOL個

推佢老母臭閪

其實我到而家都唔明點係體制外取消功能組別

白兵theory：唔投 等美國做野就會天降取消功能組別

係美國做嘢嘅話，都唔會拖到死曬咁多人先至做嘢
依家呢個時候仲要養大狼狗咬鳩我哋

你叫白兵停止分化先啦
條友一日一post叫人唔好選功能組別

推

分化撚一個

屌 咁我風水抗共好過啦

好似係白卡人士

唔投都好啦，反正佢地都冇份投非超區嘅功能界別

1.白票佢地點知，係選舉上只有廢票

2.投白票 咁不如直接去申請取消登記算

3.本身選舉都唔公平啦，直選唔該都唔好參選

直情唔好再話自己係手足

白兵叫人唔好選係愧對手足

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記

原則上，功能組別真係一個眾矢之的嘅政制框架喎。
如果唔係美國嗰邊咁遲先至宣佈採取制裁措施嘅話，我哋都唔會揀呢個地步

其實係冇咩好拗
投白票嗰堆點都會投白票
要進攻功能組別嗰堆又點都會繼續攻
拗嚟把撚

推，拗黎冇用

問題就係五大訴求缺一不可嘅最基本原則，就係要爭取雙普選。
而進攻功能組別同投白票，或者係某程度上亦都係違背咗呢個示旨

冇雙普選直接制裁
唯獨係依家呢咁嘅情況真係冇得揀

pish 28

pish 29

盲目不分化又點樣獨立思考？

哦你分化

sor

你要人含嘅泛民/泛本土唔係咁睇喎

販民黃絲自己唔夠票走黎屌票
惡撚到好似藍絲咁：「你係咪中國人！你係咪搞獨立！國家冇本錢分化」

喺佢地眼中白票就係五毛